一人一信投訴 環境保護署9月開始就冇再發佈二噁英數據

環境保護署由9月開始就冇再發佈青衣監測站周邊二噁英數據, 青衣由6月到11月15號都未受過催淚彈污染, 但係政府都唔公佈數據, 究竟係咪連青衣二噁英都爆哂錶, 所以政經先係隱瞞數據?? 政府係咪蓄意推全港市民集體中毒??
各位如果仲關心自己, 關心家人, 關心香港, 請大家一人一信, 寄去環境保護署, 要求佢解釋點解數據從缺!!!🤬🤬🤬🤬🤬

投訴污染 - 區域辦事處
屯門，荃灣，葵青及深水埗 區域辦事處 (西): hotline_w@epd.gov.hk
環保署一般查詢: enquiry@epd.gov.hk

Subject: 投訴有關環境保護署自2019年9月開始停止有關周邊二噁英的監測數據

敬啟者：

觀看環境保護署數據（

警方在１１月１５日的記者會上已經承認催淚彈釋出二噁英，警方亦有指燒塑膠比催淚彈釋出更多二噁英。站在香港市民立場而言，無論是催淚彈或者燒塑膠，所釋出的二噁英也會毒害全港市民。

翻查紀錄，青衣在１１月１５日才開始受到警方施放催淚彈。然而，貴署自今年９月開始已沒更新青衣周邊二噁英的數據。
這個行徑實在令市民擔心是否在９月和１０月也未受催淚彈施放的青衣周邊二噁英濃度也已經超過正常水評？而環境保護署才要隱瞞數據？

請環境保護署立即解釋為怎麼自９月開始數據從缺！盡快更新和附上數據！

香港市民
ＸＸＸ

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推 一定爆哂

推~

明顯有野 傳去香討比藍屍

勁得濟驚嚇親大家

佢地點驗 有無方法民間驗到?

Thanks!!!
咁改少少，叫佢盡快公佈數據以釋除市民疑慮會唔會好啲？

明顯想生化滅港以及其下一代人，然後放十四億乖乖順民頂上接管香港...

Subject: 查詢有關環境保護署自2019年9月開始停止有關周邊二噁英的監測數據

敬啟者：

觀看環境保護署數據（

警方在１１月１５日的記者會上已經承認催淚彈釋出二噁英，警方亦有指燒塑膠比催淚彈釋出更多二噁英。站在香港市民立場而言，無論是催淚彈或者燒塑膠，所釋出的二噁英也會毒害全港市民。

翻查紀錄，青衣在１１月１５日才開始受到警方施放催淚彈。然而，貴署自今年９月開始已沒更新青衣周邊二噁英的數據。
本人亦知道政府化驗需時，但現在全民正熱切關注二噁英毒害，如果環境保護署遲遲未更新數據，難免令市民懷疑是否在９月和１０月也未受催淚彈施放的青衣周邊二噁英濃度也已經超過正常水評？

請環境保護署立即解釋為怎麼自９月開始數據從缺！如果是化驗需時，請在網頁上更新化驗所需時間以釋除公眾疑慮！

香港市民
ＸＸＸ

國際線，請幫手推下

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

推

已send 信投訴，推呀！

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

Send 埋俾申訴專員公署啦屌

push